恆生做PT Counter Service Officer

係咁的，星期一在恆生銀行面試PT Counter Service Officer後，今日收到offer另外交埋additional information
想了解一下簽約之後的training同一日的工作大約會點
小弟初入銀行工作,希望前輩們指教